多謝數碼暴龍，令被選中嘅香港人咁團結

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

小學雞到睇唔到10秒